# JPO - Visite virtuelle

Une création de M. Raffin

En cliquant sur ces liens vidéo, vous acceptez les [conditions générales](https://www.youtube.com/static?template=terms&gl=FR) de YouTube.com

<div style="width: 100%;"><div style="position: relative; padding-bottom: 56.25%; padding-top: 0; height: 0;"><iframe frameborder="0" width="1200px" height="675px" style="position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;" src="https://view.genial.ly/6065d092ccc9790cde59dcff" type="text/html" allowscriptaccess="always" allowfullscreen="true" scrolling="yes" allownetworking="all"></iframe> </div> </div>

--8<-- "includes/abbreviations.md"
